BNGO 接近ALL IN

介紹下

I ask my friend what to buy, she sent me this

靜啦屌

原先想睇有無feedback

一樣 好吸引 不過今晚繼續跌

咁我應該入嗎?

入啊 博下
gme壇野唔搞到股災都應該無問題

慢慢吸下吸下就變左8成啦我

剩低嘅apple call 輸撚死我

thx

我有個朋友都吹奏而隻股佢日日同我吹奏佢 搞到我心郁郁

利申 完全唔識 戶口都無

多貨?

等我study下先

成本7個幾加倉加到9個幾

大戶

Bngo 🤟🤟

想入多1萬股，10蚊樓下買太少

不問價入場了

Sava 仲勁wo

完全跟FRIEND買了

你都有入?

無啦

樓主仲有無入其他？

我咪話跟 friend

你有跟到, 都gain 唔少

SAVA 高位已清

why buy this one

SAVA?

無買呀 但我本身有bngo

STUDY 完, 都覺得唔錯

想睇下你個fd仲有無推介😂

5.4 1000股 揸緊

19年尾玩 15萬本到而家就50萬 成長左好多

好多ching

4.77入

fat fat

睇佢可以到幾多

問過, 短的15 都要時間

好的 我想SH
等梗機會入

記唔記得我

等咩機會 現價都唔差呀?

唔好跌呀😭

啱啱11.25入咗500股
SH

可能有料到喎各位

??

晚晚開市就插～利申sh緊